lost銀包

代post 我都唔知係邊跌，應該行街時係警察放催淚彈個陣，由中區警署一路退到去中環置地附近(2325左右)上的士個段路，途中有入内街。
銀包皮革啡：內有身份證明資料
錢唔見唔緊要，最緊要d個人資料

推